[豬隊友] 曹永廉：黃翠如不是黃屍 請支持過街英雄

「藍血界KOL」曹永廉（Forever Cheap）就睇唔過眼，事關呢套劇係佢死黨蕭正楠個老婆黃翠如有份主演，為咗幫阿嫂力挽收視，曹永廉就喺FB群組「Save HK」出口術，用自己賬號留言「黃翠如不是黃屍」力證黃翠如不黃，還附上三個雙手合十的emoji。有網民見到曹永廉個留言，立即回覆問係咪確定翠如藍血人嘅身份？曹永廉就叫大家信佢，仲留言讚「直頭係自己友」。見到有藍血界KOL信心認證，有網民即時話：「你係老蕭小三，我信你」。

不過有網民對「曹永廉」的身份存疑，但此「曹永廉」就同阿Bob、莊思敏等互加好友。對於突然被供出「藍血人」身份，《蘋果》就此曾嘗試聯絡黃翠如，不過在截稿前未獲回覆。

呢條垃圾撈咁多年都係咁霉

又死亡之吻 問左人未架

forever cheap

朋友

TVB 一日仲有任何一個藝員係黃屍，都應該罷睇！

老蕭小三

燒三

點解D人當非禮系黃絲

撈極都撈唔起既三四線演員

cheap ever cho

又係呢件過街老鼠

藍脆魚

post呢個上去啦

但人民幣面前，叫得含撚都可以

對翠如bb好失望

我聽我朋友話愛回家有演員係黃，不過唔敢表態。
都唔知真定假。

同得曹永廉做朋友嘅仲駛乜問
一定係藍

今日903早霸王 森美請左藍翠如上去 即刻山q左

曹永廉為了TVB收視走去呃我哋藍友😠😠😠

Dklm

中立講句 689都講過類似既說話

又係晚節不保既人版

俾人翻舊帳之後佢有回應過㗎
大概係話以前講嘅嘢就讓它過去 在心中

正是

做支那雞啦唔好做人

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

黃翠如藍屍狗賤種雞

三字經個期最紅

哩個節目無聽好耐.... 真係好唔得....
三個主持吹既野無內容, 森美唔識扮識, 小儀盲支持, MACRO好多時要講又比森美閘住, 歌又播得唔好

咁文匯六四果陣都有寫過痛心疾首嘅
應該係中共派系鬥爭？

你朋友都幾無恥

想睇tvb咪自己單機睇，洗唔洗扣人黃帽子等自己睇得舒服啲

廢老藍屍

套野垃圾到 條濕鳩森美演到9唔搭8 藍翠如戲又屎

pish

其實都係咁arm就到番工時間先聽，依家森美一副大哥格真係好肉酸，又自戀，做完個遊戲一定問人佢靚唔靚仔? 真心? 聽到好尷尬，練大隻左姐唔洗咁痴線呀，marco頂左當年陳強個位，陳強好彩走得快，家陣做埋CEO，當年日日比佢屌廢青

十幾年前聽已經大哥款啦

大把藝人表態之後冇野撈
可以理解

藍血人,,食屎啦

點解重有人睇cctvb劇
幾年前已經覺得題材老套到暈就黎變教育電視
而家又有咁多平台選擇都唔揀係要作賤自己

已unfollow ig

以前都係搓車返工時聽到, 個節目真係好難頂.... 一時又專家上身講啲content farm既野 (但佢又唔自己思考下啲野真假), 一時又愛情專家上身咁..... 最難頂係佢好似真係當正自己係大哥咁, 有佢講無人講

你去愛回家post睇下，成堆都係呢種人

Bonnie好似黃 有睇佢ig story
利申 冇睇好耐

呢個都唔係佢地嘅國

好多都係外口勢力嚟啲仔呀女呀全部都外國返黎做間諜

開心畜隸：tvb好黃

3-4線 7線都俾多佢
一套成名作都無

成名作係有姜大衛做外父
然後佢外父既江湖地位都幫唔到佢紅

咁張國強呢？譚凱琪呢？

Tvb有黃？on9?

TBB一律唔睇，大把嘢睇，點解要睇TBB

垃圾偽人假又假

套片唔擺兒童節目真係浪費，你老味閃電傳真機呀依家，2020呀屌，唔好咁撚痴線啦好嘛，以前嗰個朱欣嚟架

老老柒柒 其實以脆魚性格同遊歷我就覺得佢點都似黃多過藍嘅
件事似係條廢老叻唔切想衝出黎做狗護主多過係事實

利申返先 真假都好 一早轉左睇viu 無睇cctvb劇好耐

池子孝係ig有出post 啲留言攻擊佢港獨

少一個偽黃都好

agger

飲茶狼

垃撚圾 曹永恥

金錢世界

乜撚嘢黎

黃又點會同曹永廉嗰啲癡咁埋
十成係藍

有睇？

求大家睇下我嘅po～
關於總辭嘅思考

Yes I know
唔知佢有冇加籍呢

藍翠如.....

蕭正藍

紅rap唔紅人

TVB 唔係全部都係藍絲?.... 黃絲都炒晒啦

Tvb一律當藍屍

想講洪永城 唔知佢噏乜

幾多年前

rap三字經

配音組計唔計
唔會即炒，但唔會續約
所以未完約嘅仲係到

大口魚含撚啦
平時食兩家茶禮扮睇唔撚到香港發生咩事嘅偽人仲可恥過take左side果啲藍畜

馬明認證

藍翠如呢個名幾好笑

梁嘉琪，林秀怡

黃亦邦

屌見到上面留言我真係笑
喂成個903不嬲都係咁撚樣嫁啦

要屌都唔係而家屌啦
你睇下少爺jim果d
gag 十年如一日都係咁做啦

d人聽佢地，就係聽份情懷啫
無謂太認真啦
扮低b扮到80,90都無人會怪佢地
細so你估d人真係仲意聽佢講人生大道理咩
放工搭車渣車聽慣左之嘛

你睇佢出番黎自己做節目都無人聽

CCTVB 9成都藍啦

垃圾

rap talk 三字經

做得tvb我已經當佢地係藍
Quit咗另計

睇翻啲留言先知黃翠如上年6.9係IG開po著白色衫叫人去街，話唔定可能比條on9曹永廉老屈？

第一個問題
曹永廉係藍
但係咪真的曹永廉響save hk post既先
我見cap圖幅profile pic同佢fb 個account唔同
有無巴打fact check 過

藍翠如

曹永廉應該話森美都是藍
反正藍絲都信

蕭正藍翠如

CCTVB心諗屌你呀
本身諗住班港豬見到森美會睇返我個台
你條友倒自己公司米

要不是當年連登仔
佢什麼都不是

記得佢ig講自己係中國人

原來已經由黃轉藍，真係好失望

P

弱智難怪撈唔起

我以為係梁美芬黎

禁錯

唔緊要

仲有泳淘 𡃁妹

高登當年講到佢貼地又開朗，笑得好甜

屌好撚仆街
自己衰好啦, 仲要屈人陪佢衰

麥凱程

講果條友分分鐘係佢自己/cctvb既人

黃翠如: 靜啦屌！

藍翠如fb 瘋狂del 留言

佢啲fans係咪個個都係藍
盲撐佢撐到話今日黃藍係團結就是力量

真心唔明係點做到基本上佢個名大部份人都聽過㗎啦
但點解都仲可以咁垃圾

得返藍絲comment
明嘅就明

姜大衛個仔參加全文做聲都俾人foul la

性你老母格咩 有性格就唔撚做TVB啦打手咪認
嘔心到 呢條女不嬲搞到仆街

坦白講 佢6.9有講街去 之後重要日子都有po story 只係根本大部份人都冇睇 跟住就跟風鬧 而家曹永廉出黎講一句 佢就係藍 咁係咪我屋企人無啦啦話我藍 我就係藍？仲要個ac都唔知真定假 咁都要跟風鬧

兒登仔要搵存在感 大大聲鬥黃就可以搶道德高地 又可以順便發洩下私怨 何樂而不為 真相係點wfc啦